{
    "Title": "15 Minutes With",
    "BannerName": "Nicole Huisman",
    "Tagline": "Meet Nicole, freelance stylist and lifestyle creative.",
    "Time": "12.05 AM Amsterdam",
    "ChatText": "15 minutes met Nicole",
    "IntroText": "Freelance stylist en lifestyle creative Nicole Huisman (28) maakte een vliegende start als jonggediende bij ELLE en werkt nu voor magazines als Glamour, onlinemags AfterDRK en intoIT magazine en verschillende merken, waaronder Moby Dick, brillenmerk Ace & Tate en sieradenlabel en interieuraccessoiremerk À La. Ze mixt mannelijk en meisjesachtig, opvallend en basic en denim met faux-fur en glitters tot een inspirerende en eclectische cool girl style. Wat zijn haar favorieten?",
    
    "Question_section1":
    {
        "Time_one": "12.10 AM Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Wat betekent tijd voor jou?",
                "answer": "Tijd is iets wat ik altijd tekort kom – dagen zouden van mij langer mogen duren en een week zou meer dagen moeten hebben. Maar hé, don’t be busy, be productive! Los daarvan zou ik zelf wat vaker op tijd mogen komen."
            },
            {
                "question": "Heb je een ochtendritueel?",
                "answer": "Uit bed springen, het liefst in bad gaan, daar wakker worden en dan extreem lang doen over aankleden, opmaken, ontbijten, Instagram checken en mails lezen, om vervolgens overal net vijf minuten te laat aan te komen."
            },
            {
                "question": "Wat is het bijzonderste aan jouw baan?",
                "answer": "Ik kom voor mijn werk op de meest waanzinnige plekken ter wereld, elke dag is anders en ik mag dag in dag uit met geweldig getalenteerde mensen aan creatieve projecten werken die de wereld een stukje mooier maken. Ik heb veel mensen ontmoet die goede vrienden zijn geworden, dat is me enorm dierbaar. En het allerleukste vind ik misschien wel dat ik alles in mijn eigen naam creëer, als eigen baas, zodat ik ook de credits krijg voor mijn harde werk."
            },
            {
                "question": "Wanneer kreeg je interesse in mode?",
                "answer": "Op de middelbare school begon ik te experimenteren met verschillende kledingstijlen. Eigenlijk was niets me te gek. Polo’s op wijde skatebroeken, dat soort taferelen. Als mijn kleedgeld op was, begon ik met het veranderen van mijn eigen look, zoals een pony knippen of mijn lange haar extreem kort knippen. En uiteraard scheurde ik ook – heel cliché – modebladen aan flarden om daar behang van te maken voor op mijn tienerkamer."
            },
            {
                "question": "Wat is je signature look?",
                "answer": "Op dit moment is dat een blauwe spijkerbroek met hoge taille, een fijngebreid coltruitje (vrienden zeggen NiColletjes :)), hoge laarzen en een oversized jas. En voor ’s avonds iets asymmetrisch on top, liefst met glitter en een matte, fuchsia lipstick."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Heb je een stijlicoon?",
                "answer": "Solange Knowles – verfrissend en verrassend. Ik zou haar hele garderobe en beautylook zo één op één willen kopiëren. Bovendien vind ik haar muziek perfect passen bij hoe ze eruitziet – klinkt dat logisch?"
            },
            {
                "question": "Hoe bereid je je voor op een shoot?",
                "answer": "Ik begin met me te verdiepen in het thema en het verhaal van de shoot en struin urenlang Pinterest af voor passend inspiratiebeeld. Ik brainstorm met de rest van mijn creatieve team (fotograaf, haar- en make-up artist en soms het model) tot we allemaal op één lijn zitten. En dan verloopt alles op de dag zelf soms helemaal anders, wat nu en dan bijzondere resultaten oplevert."
            },
            {
                "question": "Wat zou een droom van een stylingklus zijn?",
                "answer": "Australische bladen als Russh en Oyster staan hoog op mijn lijstje om voor te werken. Ik denk dat hun easy going cool-girl-style goed aansluit bij mijn smaak en stijl wat betreft styling."
            },
            {
                "question": "Top-5 favoriete merken?",
                "answer": "Ik ben gek op kleine boetiekmerkjes waar de prijzen nog net sympathiek van zijn. Merken zoals Self-portrait, met hun geweldig gesneden feestjurken. Of Saks Potts, LOVE hun beeldtaal en alles wat ze met geitenhaar maken. MiH Jeans voor net even anders-dan-anders-jeans (ik heb er één met bom-emoticons op mijn kontzakken, yeah!) en Bower, Her the Label en Solid & Striped voor swimwear. En Réalisation voor de beste partywear."
            }
        ]
    },
    "QuoteText": "Tijd is iets wat ik altijd tekort kom. Maar hé, don’t be busy, be productive!",
    "Name": "Nicole",
    "CenterQuestion":
    {
       "question": "Favoriete Rosefield-horloge?",
       "answer": "The Tribeca in Black-Black. Ik heb mijn horloges het liefst zo mannelijk en klassiek mogelijk, maar wel in een vrouwelijk formaat."
        
    },

    "Question_section2":
    {
        "Time_two": "12.15 AM Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Sneakers of hakken?",
                "answer": "Onmogelijk om te kiezen! Sneakers en slingbacks! Ik heb nu een Converse-sneakers en Dolce & Gabbana-slingbacks fase."
            },
            {
                "question": "Wat zou je nooit dragen?",
                "answer": "Bont. Er zijn zo veel mooie faux-fur-opties! Mijn huidige jas van D.efect is favoriet en verder staat elke gezellig gekleurde jas van Shrimps op de verlanglijst."
            },
            {
                "question": "Wie is de meest stijlvolle vrouw?",
                "answer": "De Franse blogger, model en designer Jeanne Damas – altijd chic, cool en chill."
            },
            {
                "question": "Wat is jouw beautygeheim?",
                "answer": "Glowy foundation, een lichte shape en extra donker aangezette wenkbrauwen. Alles van RMS is mijn lievelingsmake-up voor overdag, Charlotte Tilbury voor ’s avonds. En ik zweer bij huidverzorgingsproducten van Bioderma (micellair water), Embryolisse (dagcrème) en Kiehl’s (die korianderdouchegel!)."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Laatste ontdekking in Amsterdam?",
                "answer": "Ik ben er nog steeds niet geweest, maar mijn plan is dit najaar de Jaap Eden IJsbaan te gaan ontdekken en waanzinnig goed te worden op de ijzers."
            },
            {
                "question": "Waardevolste bezit?",
                "answer": "Een foto van mijn oma en mijn moeder als klein meisje, gemaakt en ingekleurd door mijn opa, in Indonesië. Hij hangt boven mijn bed en gaat als eerste mee bij brand."
            },
            {
                "question": "Lievelingsplek in Amsterdam?",
                "answer": "Wijnbar Glou Glou in de Pijp. Om de hoek, de gezelligste sfeer, allerlekkerste olijven en fijnste wijntjes in town."
            },
            {
                "question": "Wat weten mensen niet over jou?",
                "answer": "Ik was vroeger schaakkampioen en een actieve scout bij de padvinderij."
            }
        ]
    },
    "WatchSection":
    {
       "FavoriteWatch": "favorite watch",
       "WatchText": "The Tribeca in Black-Black. Ik heb mijn horloges het liefst zo mannelijk en klassiek mogelijk, maar wel in een vrouwelijk formaat.",
       "CheckThisWatch": "Check This Watch",
       "ProductName": "The Tribeca",
       "ProductShortDesc": "Black - Black"
    },
    "Question_section3":
    {
        "Time_three": "12.20 AM Amsterdam",
        "CenterQuestion":
        {
           "question": "over vijf jaar ben ik…",
           "answer": "33! Oh my! Ik hoop dan nog meer een merk van mijn naam te hebben gemaakt, als freelance creative met verschillende disciplines."
            
        }
    },
    "MainCloseImageText":
    {
       "MainText": "15 Minutes",
       "QuoteText": "Mijn waardevolste bezit is een foto van mijn oma en mijn moeder als klein meisje, in Indonesië."
    }

}